分左手先發現

原來自己冇乜朋友
之前行街買衫會同個ex
呢幾日老母嗌我買定d衫下個月過新年先發現我搵唔到一個朋友陪我行街買衫

你靚唔靚仔？

抵撚柒死

ching 可以陪你

我八兩金咁既樣

抵死
有女果陣唔珍惜啲朋友

其實唔止行街買衫
連睇戲都係
好耐冇入戲院睇戲
港共未執戲院之前
鬼滅同天能都因為冇人陪
唔想自己一個睇結果冇睇到

全部野都可以自己做，睇你肯唔肯姐
Btw自己睇戲我都未試過

自己一個買衫同睇戲有咩問題
利申有試過
其實戲院熄曬燈咁黑都冇人會留意你啦 好過同啲唔識專重套戲入到去撳電話嘅人睇

想做就做，唔洗人陪嘅，之後發覺自己一個仲爽
利申：乜都自己一個做

自細重色輕友既結果

自己一個做好撚爽喎

係架好多野都可以自己一個做 試過有人陪一齊做之後翻唔到轉頭
未拍拖之前我都係一個人睇戲 個陣覺得冇乜野
之後先發覺原來有個人陪你睇戲 睇完討論下套戲咁幾好 可能對方俾到新既思考角度你

agger

一起身著乜都同ex有關 一係就佢送

自己一個睇戲先正

Same日日陪ex 分手之後連講嘢嘅機會都冇

少事啦 一早同d低能fd鬧哂架